「一人N個」遲黎M 嘅原因

如題
希望各位解答

唔夠血，身體收經

有喜

掛住上連登所以黎遲左

爸爸唔好唔要我

我有畀你屌㗎！

塞車

唔關你事

唔夠血即係 貧血果類？

標準答案

咁都係一日半日啫

唔知

臭你又奶

巴打個M 係 for 咩⋯⋯

學術討論

男人唔會黎m

L唔肯行前，M咪黎唔到

因為夜神月 未死

咁女人呢

係呀，會收返入去

認真答 多囊性卵巢綜合症

聖母？